訓唔著 秒回一下

順手問埋 信唔信緣份

你好

信
我都訓唔著

嗨 你個名好特別

緣份呢家嘢好玄
搞咩訓唔到

Girl?

做咩事

我可以man可以好溫柔
你想要男人tone定女人tone同你講嘢？

秒回一下好啦

屌！！！！！！！你出現！！！！

Halo

信

Hello is me

BB

Why

唔想訓

點解

有無拍拖
唔信緣份

E.g.香港咁多人 可以喺呢到相遇 仲唔係緣份?

冇拍
點解

都係

一開口就屌做乜勁

秒？

因為 好耐冇見你
然後你冇覆我

死港女

我鐘意呢個
表達到我既心情

笑一個

你好你好 nice to meet u

咁又真係耐無上水 成日睇新聞再腦交戰緊
幾時無覆你

咁做咩心情唔好

我想可以眼瞓多啲啲

sorry 借個位

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

他日除口罩之時 總有機會笑

我都係
Wtsapp呀屌你

死中女

今晚通頂 聽晚就訓得好

而家香港人好難心情好

你係咪要搞串個場

煲底見！

串燒

我知
其實我以爲你有私人原因

有冇巴絲可以傾下計 心情好水沉重

真 約定你

聽晚食

大把

私人原因都有，不過都同近月香港既事有關

勁

和你傾48個鐘
OK?

我諗最近冇人心情真係會超好...

又係你呀

唔信

唔知好唔好食

車頭大燈嚟m未呀？

訓啦，FF太多傷身

hello

返咩工

晚晚都咁諗 晚晚都精神 晚晚都諗諗諗

皇上

你先係
冇人對你笑

係呀
我係鳩硬sir上司

汪汪？

Errrrr 裸辭咗

年輕真好

好辛苦溫書溫到就死

Err sir

Dse?

係

點解辭嘅

台灣旅行識左日本妹
拍左3個月拖
去過1次日本搵佢
前兩個月比佢飛左

無緣份就係無緣份

加油呀

狗姐

同上司溝通唔到

有覆你機啊(好似係)
太夜用緊Ipadpad睇lihkg 電話差過夜 廢事開WhatsApp
近排點先！

幾時先有可以有突破

咁如果兩晚都係唔同地方撞到同一個人呢？

點呀真毒

係喇

兩個字
唔好

信 我都失眠

其實變咗好多比起2014

2晚啫都係
我試過同一日兩個唔同地方添

歪

我對你笑

搞咩

啫係對方跟蹤你

好勁

唔知點算好

我唔係30歲唔係人妻

最真呢句

點會

Don’t be sigh

唔想睇到有手足受傷
我細個見到兄弟姊妹比父母打都會喊

未食過咩

咩事

我叻

可能臨訓睇太多新聞有啲sad到訓唔到

加油啊 捱下捱下就過 關關難過關關過

又試下講黎聽下
等我睇下有無膠派下引下你笑

hi

冇人想
唔好喊
其實大家變緊勇武

個間未

想要女朋友 傾心事

訓唔著
信
因為訓唔著先回到你帖

冇工返

Why你覺得係緣份
Btw can tell status?

所以我改咗生活習慣
2點前睇新聞
4點就會訓得著

因為未遇過

我都煩緊搵工。。。

真

唉 唔係想放負 但呢刻有d心力交瘁 由9/6到依加大大小小都發過好多次夢 有兩三次差少少比狗咬到 起初都有種「必死」既決心出去，同自己講，大不了係入面考番個碩士再出番黎。但經過831一役後、近排既自殺案同毛ee同楊岳橋既內部文件透露，話我知發夢會連累到屋企人，朋友，女朋友。起初發夢，我連自己既夢想都放棄想全力以赴，做得幾多得幾多⋯但依加現實話我知，發夢係會連累身邊既人 我就好矛盾

但我會繼續行落去，我知道有日係會光復到香港🇭🇰

好似由一開始就係你派膠俾我引到我笑

長期失眠 記憶力好差 成日想訓返耐啲補眠 但好似惡性循環咁

晚上好

你眼角高？

女朋友就幫唔到你 有咩想傾可以係度講窩

呢啲就係緣份啊

狗 tone

睇手足比人打既片會好sad好辛苦

你係男我都對你笑

因爲連續兩日都係唔同地方見到同一個人 仲要唔同時間

呢樣真 試下過左12點唔好碌新聞

邊行？

讚未

肚痛訓唔到

咁已經好夠啦
黎 講比金魚叔叔知近排咩老環先

狗姐好叻 狗姐好好

客服做狗

否，係未遇到啫

平平哋咪試吓

頂撚住啊手足！

有一樣嘢係對面帶唔走 係信念

希望大家都支持住

我都覺得冇乜記性....

汪
汪汪汪

咁試下身邊有事個陣 幫下手

Gay test passed

想早啲訓就早啲唔好睇新聞

食錯嘢？

唔信呀 假架

我又裸辭咗
然後搵唔到工
冇錢

前線d野，星期日畀狗前後包， 天橋上面啲狗舉旗唔夠兩秒就放咗， 得一條路走到， 只可以全身食住tg咁衝，再加埋之前水砲車啲水， 辛苦到爆炸， 仲要夜晚差啲走唔到

繼續

香港咁細

你唔洗返工咩

咁你係想轉行定轉公司？

狗姐好靚 狗姐好高 狗姐好勁 狗姐好型

加油總會遇到對的人

唔知平唔平

點解咁講

汪

全世界失眠

Er 你又好似有啲道理

唔使！

我發現我要轉名

在吃狗糧

咁嘅大話你都講得出

失
業
靚
靚
狗

你知唔知我講咩架頭先

冇寫幾錢咩

前線都放閃， 痛苦不堪

係.....

我去再碌下先要催眠下自己 番工狗聽日仲要早起 絲打晚安

What

冇睇到

可能有個人
你同一日見過三次添
你未識佢啫

成日走黎走去笑拎死
無銀兩叔叔借住d盤川你過下日子先囉 好小事姐 ~

其實我覺得佢地好幸福 因為對方都係同一陣線嘅人
見到有啲情侶都因為意見不合而分開

如果被自殺同831被打死既人最後不能沉冤得雪，咁點？

早抖啦 have a nice dream

200樓下姐

我幫你改既靚名

邊度

其實我係fg
好想chur自己快啲搵ft
有offer但遲遲未簽得約
唔知你信唔信塔羅
今日頂唔緊去占占佢
佢叫我去working holiday
係我從來冇諗過
因為自己係金牛座死都唔肯變嘅人
宜家成腦都係諗緊搵咩工

你嗰名.........

真話

鍾意佢個陣，連出街個陣有朋友話有好靚既女仔我都冇理冇望

巴打好慘

我都唔知

你請

但我唔靚

汪 ＾4

我同佢冇一齊過 但過左成年 都唔敢鐘意人唔敢信人[/member]

唔慘，宜家日日都掛住佢，要搵啲野分散下注意力
btw只係見到有緣無份

Hahahaa 睇你信唔信啦
我之前有朋友幫我占過 佢話我裸辭咗之後會有一段時間搵唔到嘢做
然後而家應驗咗
不過我覺得做人最緊要信自己揀嘅路

修毛

2個月前我仲係全職返工狗

唔好愛上我

請你去

宜家係乜？

我都冇一齊過，每次見佢都好期待下次再見佢，佢出街有時唔同look好有新鮮感

好仔

朋友唔理解唔緊要喎 佢地都係關心你前題出發
但你呢家財政係咪真係見低先

人人都愛狗姐

係咪真係有

不是！！！！！

你個名

How

Thanks

全職廢狗

Hi

Tools

ol係呀，我成日都唔肯訓教

有個人放唔低 岩岩del哂佢既contact

*冇ol

我覺得靚

試過搞到自己每日好忙 唔太work...

而家係全職失眠人士？

未嘅 仲有少少

冇架

最尾果句 嗚嗚
我信天無絕人之路
狗姐你會好快搵到工咖
搵工狗 共勉

好開心可以同你傾兩句

講個gag嚟聽下？

方法

你今日去過邊到

點解唔肯

支持！
要放低最快嘅方法

如果真係咁，香港呢個地方完全冇得救，玩撚猿。好多人都會玩撚猿，自殺既，被自殺既。

手技

我未就係

你睇得起我姐

唔知呀，好時好眼訓都唔想訓

係.......3點訓係基本

食野～

係咪真架 講大話要食真狗糧

好心痛

相信自己
就算揀咗條路會仆街都好 都唔好喊
最多用多啲時間再揀過 都唔好怨自己嘥咗時間
因為起碼你試咗 你盡咗力
加油呀
想傾幾多句都得

我七點要起身，而家都未瞓到

屋企樓下

唔好放棄 好嗎

好變態呀你

Sorry 我其實睇錯你個名......

唔使返工咩

有冇睇頭先聽證會live架 灰乜野

肥死

鄧你慘

過埋下個月就唔知

都唔好絕望

返工？

唔使，翻緊學，聽日放假今晚可以唔洗訓

見工

NO～我好正常

冇講嚟聽下？

支持 後生真係好

咁早？

Me too

唔覺

你瘦過我

9:30

餓到訓唔著

咩樣

我繼續食狗糧

加油呀！好緊張？

煮秋刀魚食

支持

唔緊張

好sweet
多謝你 終於冇諗得咁死
早抖了 你地都唔好咁夜訓

唔好藍

加油

有蟲

藍會搞到我都藍

我矮

新鮮蛋白質

Hey

不了

Yo

重點： 其中一個議員話今次唔係貿易戰既一隻棋子，而係大好多

Details就自己追post同去twitter搵黎睇啦

失眠咗好多日

一齊喇
負能量爆發

有緣會係煲底見

好波
我一陣睇

做下運動

唔得

What happened

死左都冇人可憐

平時返開夜今日放假仲好精神未瞓得著

唔好死
仲有我

返通宵？

飲完酒 都係訓唔著

你hea我

對啊

話說我而加狙擊緊間房隻蚊頭先咬左我兩下，比我發現左，而加飛飛下拍極都唔中

我都想飲

想打邊爐做最後一餐

乜料.....
我真係淨係落咗屋企樓下

成日都係咁 唔理佢佢又係耳邊度周圍飛嘈住晒

咁打下機

唔好呀

揾晚一齊飲

你試下mark大口

唔好！！！！！
唔得

屋企人瞓晒 做廳長廢事嘈住佢地

夜晚運動

有做都係無用

情人眼裏出西施，只係每次出街知佢有突登襯過先出，真心覺得靚姐，唔知咁樣算唔算係新鮮喎

好呀 但我好廢

搵戲睇

負能量湧上心頭

你去做

又真 我今晚跑完步都唔眼訓

Errrrr 咁難

信
孽緣

我都注重保鮮多過新鮮咁我係咪女人得滯?但我覺得佢似係啲鍾意新鮮既人，可能我唔夠靚仔

唔係掛

做完唔使話我知

有無人係到

咁食咩好

好多

睇完應該仲精神

唔好死！！！！！！！！！！！！

去食早餐

頂住

點解可以3點都未訓

秒

你巴定絲
我仲廢，六七支收皮

真係秒回喎

懶得落街

如果係有價值咁去死呢

平時7點幾先瞓

因為一日未光復到一日都唔會訓得好

光復香港

花哥

係時候要做大事

因為聽日放假

醉咗會有危險
啤酒？

嗨

外賣

時代革命

都唔可以

好耐冇見喇狗姐

係
係咪好廢，有幾危險

唔想同你講嘢

如果我條命換到五大訴求，我願意

係咩
我都冇見過你

做咩仲唔訓

唔好呀一個都不能少

po見得唔得

可能會俾人執屍
試過飲2L 係咪叫廢

唔得 我唔批准

我只係一個廢既連登P牌仔

訓得著就會去訓

唔食m記！

得花哥話事

我男仔都會比人執？

唔好再講 好sad :(

我都係P牌仔

茶記呢？

唔得，我唔批准你既唔批准

閂晒門啦咁夜

你頭先問我咩問題
唔會

要加油好嗎

我係廢人一個

回

你FF完未

全部人都唔批准！

冇24個啲？

你唔係廢人

你巴打絲

隔離村 咁夜未見過佢送外賣

每日開fb只係見到愈黎愈多人受傷 失蹤
但都知道要加油

咁咪係 我答咗你架啦

自己煮麵食

負9999999999999999999999999999

唔好絕望

係永遠都係

唔好！！！！！！！

減下肥算啦

你喜歡

唔係永遠都唔係

邊係！

唔明姐係⋯？

飲水算

知啦 但原來真係秒回

絲

係啊

早兩個鐘飲左好多 頭先係咁去廁所

知道

今晚唔會，我會諗好食咩最後晚餐之後先去

好健康

唔好呀屌你

連一句廢人都要比人reject

唔係約好咗煲底見咩

又reject我

唔好咁絕望啦！

我祝你唔會諗到

汪汪？？

難得健康一日 再食變大肚腩

少咗你一個 我地就少一個希望

有咩建議

汪汪汪汪

係囉，唔盡放飛機

Win or lost，我既結局都係一樣

圖

*準

建議係 作戰到底

唔會 結局可以好唔同

好撚sad

唔係你既 始終都唔係你

負能量

驚嚇親人 3個月咁上下依家

你加油

有冇建議

做咩

冇

瞓醒教又係新既一日啦

又真

好大 就快出世

時代革命？

你好叻

有d野要揾人做第一次先會有人跟住做，你明唔明

無計 返工成日坐 食野又唔健康

靈魂人物

唔好咁極端住

連登仔最憎既職業之一

要走 冇得唔比佢走

dc9

this is life

你識到女朋友就真係....

樓主上面講:
汪=呀
汪汪汪=死黑警
係咪咁解

拼上生命的戰鬥

噢 其實搵唔搵到錢

個人問題

你又知

但係唔試又唔知得唔得

「世界好簡單，人類好複雜。」

唔使

唔瞓喇

邊係

戥個女仔慘

番工番學呢

還好啦

係咁架啦

唔瞓一齊傾下計

唔使 廢人

我成日覺得夜更會搵得少過早更

We connect!!

你知我想做咩？

黑警係我地仇人

其實倒返轉 不過早更就穩定d

大約估到

喺度傾？

個男朋友會屌埋佢老母

可以啊

係嘅咩
但早更食到朝早返工時間

有咩傾

唔好好唔好

有聲

聽日你見咩工呀

傾乜都得啦

好心啦 啲黑警

夜更都食到收工時間既啫 同埋夜晚通常唔塞車啊嘛

時代革命！

你想傾乜都得啦

無知一問 有冇見過人係啲酒吧執屍返屋企

我覺得最撚好笑係肥媽唱點解又唔做嘢又唔讀書

DSE?
頭先立過下你好似有講

咁又冇 好少去酒吧區 d醉酒佬無性

死肥婆

唔係呀
裸辭咗

都係 小心呀

你都唔知係乜
我相信好多連登仔都好想有人咁做，我覺得有價值

唔可以

一定要見得成

Btw你點睇緣份

加油呀！！！！！

傾下點樣可以永不訓教

又驚佢嘔落車 你接左order等緊客唔比佢上車又會發脾氣打落架車度

Ummm 我都思考緊呢個問題

Coffee??

咁誇張打架車

唔知有咩傾

好簡單唔好訓就得

傾下點樣先瞓得著

呢個po完之前要訓得著

試過好多次啦

你諗既同我係咪同一樣先

有冇凹到？

好快咋喎

日久見人心

就算唔同 都唔代表你做完會有人跟

咁又冇 凹左又比人屌

Errr 咁我再開多個

我都等緊offer

咁樣大家都唔洗瞓

有冇人鐘意矮仔？

車主

攬炒

中秋失戀
到宜家仲未平覆到心情
好空洞

長眠會好d

長眠

幾日未平伏到好正常
一齊咗好耐？

短好D

No

噢...嗚...

幾矮先

早兩日應該有四十個鐘冇訓，淨係食少少野，好似練仙咁

四年

最後一餐你會食咩

搞咩嚟

驚佢打爛玻璃要即刻比錢整咋

呢排唔洗做當比自己休息下

因咩事分

咁樣好咩

Mos burger幾好食

點睇矮仔先

整要幾錢

唔識攰咁

冇問題呀

Why唔使做

唔好 會保唔到解

Keep住有deadline

就係冇原因女朋友話冇左嗰種感覺好耐，之後就。。。。。

女人真係可以好絕

同個肝攬炒

即刻精神哂！

真試過

揸車搵食比人扣滿

咁多個肝一齊炒

咁點算

聽日又去食下先

羊腩煲呢

幾舊水都要啦

衰乜多?

唔好車醉酒佬

真係諗住同佢一齊到尾咖

揾食車都係衝燈超速架啦 我估

成日忙功課，又要返工，少做運動，訓得少，自然矮，宜加d變種小學雞/支那種中學牛仲高大過我

咪休息好彩又冇財政負擔

返緊工?

不過有時真係冇咗個種感覺就真係唔會想拖落去....

好少 驚左佢地

50行70

咁都好啲要隔幾耐先可以再揸？

好想瞓覺....

唔係

你都未講你幾高

怕so味

好少call的士

訓吧

諗住食咩bell

你不如開個tg group 喇
叫失眠秒回群組

魚！

衝左一盞連續既燈當時發神經我以為同一盞兩盞大概十米到，好近
第一盞黃，過埋第二盞，之後就bibubini
我仲要係慢慢行，唔係衝住去

三個月

失眠咗三年定唔知四年

Er 可以 最緊要你唔好灰心 你想我開十個tg gp我都可以開

Call me

想識班夜鬼

冇乜wo
一係胡椒豬肚雞煲，湯都飲得

海鮮幾好食

Link

放長假

I am here

3個月後

i know that feel

可以

呀！鐘意飲胡椒湯

真心架？咁我開

有d野群先講

Be water! My fd

好啦

好

你就係醉酒佬？

有間幾好食，介紹你去

你覺得我講笑？

呢排香港又咁，女朋友又走埋四年啦，陪我經歷最低潮，仲未來得及同佢享受，補償佢，就走左

信！ 最近識到嘅人總感覺以前都有遇見過！大家背景總有樣野係相似，好似命中註定要遇見咁唔知點解釋 1999了

係咪黃絲先

50行70又係on9
唉，冇眼睇，咁自己戇鳩冇得講

但係
我擺link上嚟會唔會好冒險？
定你地tg我 我再加你地？

你地揀

裝返個wespeed啦 響下起碼都醒一醒先

我未試過醉都係飲少少

有時候有啲情境都會人腦就係咁

App黎？

唔知呢

絲打識保護自己係好事

好似隨時可以封唔比人入，今晚加完就封？

無錯 過相機/有擺位會響

好耐未醉過，渣車後都冇點飲過酒

Link 入完要比連登ic cap圖，唔比就踢

地炮都有咁勁咁要裝翻喇

介紹左先

份人太浪子 點算

me too

不過啲排啲狗都得閒死唔得閒病，少左好多block同地炮

浪子幾型

你地揀咗先

有人報就會有 除非啱啱開檔

有無搵工
利申我都未有正職

Group talk

有冇story??

你比你tg出黎想入就搵你，今晚後就改名

其實係我今年5月先俾fd帶去飲
之前成日叫人唔好飲酒

我入完gp就訓

比Link ，入完要比連登ic cap圖私你、唔比就踢

搵緊呀 你返咩架

你都未答我幾高

對飲酒有咩感覺

傾左兩年計 諗住去馬
點知佢番parttime第一日就比個經理食左

有frd睇住都唔驚既 最驚佢地走晒啫

我好擔心義士們
同樣好擔心自己會唔會係下一個入新屋嶺
俾人拉唔緊要 死都唔驚最好痛快地死
我唔想俾人虐待

唔撚想型 想有人陪多啲

呢排好撚柒得閒好似好多野諗又唔想理，好矛盾

訓唔著 後日考車好忐忑

我差少少170

【新．白宮聯署】- 請美國協助揭露新屋嶺真相

新屋嶺是集中營，已經無須再爭議，亦無須再Fact check，你更加唔會有機會fact check到。其中一個我哋可以仰賴嘅，係美國嘅情報。請大家幫幫手：

簽＞查電郵＞確認簽署＞廣傳畀人

我哋需要美國嘅協助去揭開新屋嶺嘅真相！

開車停車都要望下倒後鏡！冇用都要做足門面功夫！加油呀！

1,2牌？

喺呀 掃桿埔

永不訓教嘅我都開始眼訓lu早抖晚安

都係但佢地都係男嚟

知道喇 多謝

考牌要出口術
第一件事記住講早晨
路試途中，做啲咩動作都要講定出口
例如，望下塊鏡先，睇吓有冇車黎緊，
收慢啲，慢少少之類
仲有動作幅度要大，大到誇張
祝你成功

利伸，三手掉頭途中死火上膊都1takepass

Okay la 撞正個排返工唔開心先開始飲

等你聽日報喜！

多仔

咁堅

睇你信唔信得過佢地啦
準備瞓啦 你地加油

唔好亂諗

返十點 無睡意

講過你知

中學同學嚟都好熟
早抖啦
其實我都開始眼訓

唔好訓

你話兩年唔撚受都冇所謂阿
屌點解會識左第一日就搞店

人地好靚仔？

唯一驚斜路開車 成日溜後
一喺就彈極力子
掉頭個C父仲教我交叉手

廿尾果啲餐廳經理囉 我19

有錢姐

防人之心不可無 自己就住啦
btw 橫掂我平時返工夜晚都唔多得閒 要下晝先可以吹兩咀咁

仲有3個鐘起身番工

有時都唔明女人點解會甘隨便

我都睇番AV打下J算

知道
咁朝早同你傾！我日日都好得閒

快啲訓下

係咪一見鍾情咋

好啦咁我tg add你

早抖

樓豬眼訓未？

係掛 情愛呢啲我經驗少 唔識太多

佛系少少算

可以call 你車

差唔多

真 唔使咁上心

你話你好少call

岩岩畢業

因為驚係啲藍絲廢老

好後生

夜更少d既 我自己覺得

冇一晩可以訓得著

但夜晚訓唔到 望上天花板 又會好寂寞

呢期因為發夢 同屋企人嘈到仆街

身邊既朋友都面對差唔多問題都有另一半分擔

我壓力大到仆街

早晨

上來鳩up下，搵人講下會好好多要撐到香港光復果一日

高中以來既紅顏知己一日比人食撚左 諗起都心碎

不過光復香港 係目前首要任務 手足一齊努力

講出嚟會好啲

訓醒？

交叉手壞手勢喎

要攞到極力子個感覺

呻兩句算啦 過幾日又要出去光復香港

由612開始嚴重失眠 多得個腐敗嘅政府 同埋濫權黑警 真係可能會短幾年命

我都覺

感情係咁架啦，發夢果陣見到Ex拖住條仔添。睇完照樣要收拾心情上前線。
我盼緊香港民族自決

Master畢業
25 la ching

我都想讀master

大過我

過來人 共勉之

返緊工 就天光

幾點收工

好想幫人 老豆又紅 自己又做唔到D咩

Btw獅鳥福建幫可以醫心病啊巴打有機會可以試下

我果間啲master比錢就讀得
好垃圾

文宣

係我都支持 好爽

即係邊間

有巴士就走 6點零
諗住做幾耐廢青
未試過 我都好想試下

要等個半鐘巴士？
搵緊工架啦我....

EDUHK

好遠

瞓一陣先走 巴士太早好疏 六點零最安全 唔會撞到返早同事

點解要怕撞到

最長做幾長

1年

因為是收8點

咁你唔係應該而家走咩

Go go lets go

發覺 80 90 00 呢三代嘅人返工觀好唔同
返工返到好絕望

入到先得架....

早抖各位瞓陣先

有無報先

有做緊 亦有行街 但係好似唔夠

去幫手修復連儂牆twitter 打鍵戰

認同
但我唔年輕了

我瞓左SOR
BTW 信

無錢食飯可以搵我喎！我長期飯票黎

Grad個年報過一次

感化藍絲

你18歲

起身啦
唔好瞓啦
btw我信緣分

黎仔！！！！！！

食少餐當減肥

Just wake
Why

呢個世界咁多人
一定係有啲緣分先會識到大家

都係嘅 同一天空下

有時緣分呢樣嘢都幾神奇
個世界咁大都可以喺呢度出世仲識到咁多人

同意啊

哇你覆得咁快嘅

秒回嘛

真係秒回㗎喎
食咗飯未呀

真
未呀 仲係床

我都想攤喺床
但我要上堂

好幸福啊小朋友
我都想上堂

我都好擔心之後出到嚟做嘢嗰陣會點
聽大人講返工好辛苦

享受埋返學日子先啦
你讀緊咩

喺台灣嗰邊讀緊大一
出到嚟應該搵唔到嘢做

台妹
點會啊

仲未識到台仔同台妹
我讀嗰科飽和咗

邊科
不過留多幾年拎居留權啦

心理
好想快啲攞居留權

台灣做嘢同生活都balance到

都係要睇幾年後局勢先再決定

讀完再諗

畢唔畢到業都係問題

報多次試下
越大會越唔想讀

會畢到

未有錢

你會

對我咁有信心嘅
多謝你呀

肯定會

俾啲信心自己

對自己有信心係一件好難嘅事

我都明

最近好負面好down
咩都做唔到好辛苦

Nice to meet u 2

I know that feel bro

搵到工先再算

點解唔會？

揮手 👋

多謝你

聽返首願榮光歸香港 先 為自己打下氣 大把同路人

香港人不死

日日都會聽

真 要撐住

等馬apple music store 出正版，買落手機支持下

我都想 但係好難呀

Whyyy

點先有工返

Sd email?😂

我要返工良心平台 都有d散工 頂下

如果需要 可以 try

長工就jobsDB
Upload 完cv 大把工

有呀

真心咩 有啲咩

JobsDB 乜工都有 upload 完 cv 選想要的工 系甘apply就ok

良心平台就散工居多 多數系做倉務 or 搬下野

我冇力搬

專一在於？

甘 jobsDB 長工都好的 整靚份CV 去馬

對女朋友咁好

我會呀

有無interview

信 好信

好好呀你

有

有幾信？

中一第一眼已經暗戀過現任
中四一齊
3年幾了
算唔算有緣份？

咁唔怕啦

算要幸福啊

但都冇offer.....

你都要！
話說我一直都當手足係屋企人
雖然我係p牌

The best is yet to come

可以自己製造

信有緣分 但都知道好多都只係有緣無分

我愛香港

唉

有女

點樣 你教我

真啊呢個

扮偶遇未

唔識

同前度超級有緣但係好似唔啱timing
依家攰到冇動力識人

點樣唔啱timing

喂 咁啱嘅

君臨天下

汪汪 汪汪汪汪

講笑
調景嶺附近

用未

未 撞得返先

捕佢

你都係？

附近啦

去返同一個地方等

我見過你

點等 兩晚撞到嘅地方時間都唔同

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

Send 錯

有咩經歷？

我同佢識嘅時候 我想要相處舒服就夠 而佢好似思想同我相反會忽然好想要驚喜 咩都唔同我講但係好期待我估到曬佢諗咩 好似沈醉於童話式嘅愛情咁
依家分左手 佢好似成長左好多咁 我fd就話應該依家先一齊 大家思想上同步左

點解可以唔道歉

人大咗 係會有啲改變

竟然係pepe女神 竟然咁快手改左名

我知 其實依家真係冇心機識人 唔理解點解咁容易拍到拖 明明兩情相悅咁難

因為未必真心

巴打識貨

同男朋友未一齊之前 成日出街都會撞到佢
同埋之後經歷左d野 兜兜轉轉都一齊左

幾好可以成日都撞到

係㗎 嗰陣覺得好神奇又撞到

點解我冇呢啲經歷 我都想識到女

祝幸福

出多啲街啦

翻學冇day off 而且附近都唔多嘢行

同學呢

去遠啲行下

多仔好少女

遲下去行下先 我仲plan緊幾時上急救course

原本係計畫呢個暑假上 然後可能學其他嘢 點知要發夢 全部嘢都冇曬預算

Hi 仲未訓？

嚟緊學啦 再排過啲時間

發夢嘅巴打都好型唔洗怕冇女朋友

你好我好大家好

1001

tg登出左 登入唔番
點算好？

唔理呢樣啦我其實份人唔多有自信
成日覺得自己差 雖然我身邊都話我唔差

呢度係gay佬集中地

剛回家 見到前度同條女

細加號 中加號 大家好

快了

唔想 你會屌人老母

開過個

你放低左未

別傷心

比d信心自己 我相信你好好

真好醒

咁就三個月了

你好呀

但之前啲gp冇晒

但你會屌佢老母

咁.......難搞喎清

睇見港鐵變黨鐵果下真係好撚傷心

罷搭